公道d 講句，肥妹仔真係各方面都好過班垃圾瘦撚

樓主食開屎?

想畀我食咪出聲

痴線，肥妹仔正過瘦撚1000000000x10010000000101928283789394958589494940040494940492929999393939939737374777788383883993939倍！

瘦撚個閪偏窄，肥撚相反，自己諗

所以鳩細既就選垃圾瘦撚？

冇男人唔鍾意個閪好窄嘅女仔

原來樓主青頭

a0 毒撚
不過你都係駁唔到鳩細既人偏好瘦撚

肥妹啲汗又臭 個身又油淋淋

鳩大都鍾意瘦撚，感覺仲窄啲

你破咗處就明

瘦撚d汗仲臭 個身得番排骨

鳩細只可以鍾意瘦撚，因為咁先feel

你破咗處就明

瘦既有陣女兒香 大波既更加有陣騷味
肥婆臭的 不了

我試過碌鳩仲大過瘦妹個三角位但係都插得入 勁窄勁爽

肥妹仔個身香噴噴！！又好攬！！
瘦撚臭的 不了

無圖你5cm 吹到話自己30cm都得啦

試多幾件再講啦 個人喜好 唔洗周圍迫人認同你既

最右個肥妹仔好吸引

信就信 唔信就唔信 就算有圖你都唔會信
30就無 得19不過好粗

okok 大家和而不同
咁你都唔好迫我認同你

自從連登仔張合照公開左
連登仔講既野我係一粒字都唔會信，除非有圖

你迫我 我咪迫返你

我唔係迫，我係講緊個事實出黎

死肥婆 !

肥妹仔都係天使！！！
屌你老母